發覺有個泰字嘅都係某方面嘅巔峰

泰國：旅遊界之巔
泰利：防守之巔
復必泰：疫苗之巔
泰博：政界之癲
泰利：領隊之巔
泰始皇：皇帝之巔
加泰隆尼亞：獨立之巔
泰臣：拳王之巔
泰拿温：直播之巔

諗到再講

泰定秦

鼎泰豐

咁cc泰呢？

鄭蟲泰

忠誠的垃圾之癲

泰肺 演技之王

樓主泰戇鳩

陳啟泰？

阿布泰 - 百貨之巔

亞視之王

咁伏必泰呢

陳啟泰呢

泰始皇？？？？？？

LV之巔泰利公爵唔提？

問答主持之巔

澤田泰司

蟲泰

大(泰)雞樂: 我民之巔

變咗「太廢」

鄭松泰

芝麻磨菇之癲

你唔講我都唔覺